音乐小站，录音小记

今天，我才觉得录音到这个程度已经足够了，不需要再过精致或者复杂了，那样自己一定会掉进某个“陷阱”，现在，只是有缘的人，或者对于我很重要的人，能听到就好……简单解释一下歌的含义：晨夕的衣袖，是“吉檀迦利”中“神”的感觉，这样的“神”的感觉，我一直模模糊糊都有，只是泰戈尔表达更加清楚，“年轻的模仿”也是这样。原谅我，是比较个人的表达。赤子，有佛教的主题在里面，相比于解脱与悟道，我更着迷是他们（释迦、法显、玄奘……）青春的热情与理想。流浪，是讲一个消失了很久的朋友。黄金海岸，是一个谋杀的故事，呵呵，估计不大容易听出来，有机会我解释一下！两种幻象，是十多年前的一封信，还有一次谈话，那时有很强的幻灭感。梦，半个月亮，又是十多年前，朋友们一起的时光。星光，是狄更斯一个小说的一段……